聶德權又幫中聯辦解話

聶德權稱中聯辦因應立法會內會停擺表達意見屬履行職務

剛退任政制及內地事務局局長的聶德權，早前牽涉基本法22條及中聯辦定位的爭議，他昨日調任為公務員事務局局長。被問到調職是否反映他做錯了甚麼以及是否為了討好北京，聶德權表示，中央駐港機構與特區的關係，政府在不同時期的文件所表述的立場不清晰亦不一致，因此產生問題，當局已在新聞稿交代，行政長官亦有解釋，他再次就修改新聞稿帶來的混亂和誤解致歉。聶德權又指，目前的核心焦點是中聯辦因應立法會內會停擺導致香港的整體情況，表達意見及評論，屬於履行職務。

2020-04-23 12:54:29

被人收左皮都咁多野講

繼續追擊22條，尤其國際戰要打擊鬼佬投資者對香港信心，比佢地知道憲政秩序受動搖，在港投資分分鍾渣都無

靜啦 香港人慢慢冇左件事出黎提醒人